最愚蠢嘅事就係同情冇自由意志嘅敵人

黑警永不超生，認同請分享